# Special cookie recipe

Un ami m'a donné une recette pour faire des cookies, mais il me semble qu'il a quelque chose d'autre à me dire... Mais quoi ?

Aide moi à retrouver son message s'il te plaît !

<u>**Fichier&nbsp;:**</u> [chall_cookies.txt](chall_cookies.txt) - md5sum: 44fdec242d0b4472fed42ebe89d45355
